四川死撚左咁多蝗，香港應唔應該停止所有慶回歸活動呢？

BBC / CNN 仲要 headline 報道
取消左所有慶祝活動好似好啲喎

轉慶祝死左咁多蝗

金紫荊應該蒙上黑布以示哀悼